記者會淨係聽到一樣野

林鄭 唔撤回條例

一切冇變
唔好打飛機

G持牙覺

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

今次發晒癲打人打記者都冇後果，下次真係不堪設想！

有版睇，下次黑警又會再進化！！

暫佢老母咩 當香港人傻架？

暫佢老母

林鄭：我冇錯